［緊急］救Poly呀！！！成班泛民議員又去哂邊呀！？

泛民係咪當poly果班人係condom呀？

全部人同我上fb tg所以地方叫班泛民做野啦屌！

推呀 成班去哂邊

推

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

理大中大都要救！

分化撚 拉

到咗啦，佢哋根本冇野做到

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

次撚次都係得佢
有險可守公文袋死哂去邊

今朝見到 鄺仔的 依家唔知了

其實大家係咪覺得理大無中大咁重要

有險可守

仲有個濕鳩校長

A core 走去尖東唔得咩？

救人 即刻要人幫手